binance 中資

binance 幣安係中資，大家照幫襯，其實有冇擔心？

中國人開姐

有咩平台介紹

試過開本土找換店 不夠一年執咗

唔夠

支牛成個財經台有 7 8成user 都未擔心啦

冇 2016年用到依架

[member]有晒紀錄，等回血劍報答國家[/如member]

做乜9 btc 日日閪跌

不過股票叫做係法律體系內有保障

我有冇理解錯？

回調啫，長遠應該升

除左trade先用 平時放幣係cold wallet

係撚中資 CZ加拿大人

CZ離開左中國，亦都唔會番到去

多數用黎睇圖睇價真係trade 都係FT CS TD 多

講真架？
但間公司喺中國還是加拿大登記？

coinbase

幣安創立於中國，但2017年9月起，中國政府下令禁止加密貨幣交易，幣安便將伺服器及總部遷移至日本

sorry, 屈咗佢係中資添

咁創辦人都係嘅，逼遷

咁啲貨..... 點呀？
btw, ,間店叫咩名？

但佢出果隻cold wallet都仲要係made in china

點睇JPEX

幣少

小第新手 呢間幣安係咪最多人用？ JPEX又點？我睇Coinagroo佢推薦呢間